8月5 三罷有感 香港人繼續加油

Hello popo
你地係一個紀律團隊 一人受錯姐係個個都要受罰
無一幸免
所以你地都係！
強姦犯
[maroon]殺人犯［/maroon］
你地從始都唔受香港人尊重
小朋友唔會視你為偶像
年輕一代唔會視你為理想職業
老一輩比你地屌老母屌得多都視你為敵人
林奠將你用完即棄咋傻仔

香港人 加油 繼續遍地開花
be water
不篤灰 不割蓆 不受傷 不被捕